元朗升天南上左病房

留醫TMH

屌

屌你老母天無眼咁都死唔去

有冇人想探下佢

正撚樣

邊間醫院

植物人

Fact check plz

屯門醫院

死啦 變植物人有錢無得洗 有女又無得屌 點算

fact check?

仲未死

打左比佢個女未